防毒一定要做足!!

玩開高達模型都知，噴油上色果陣會釋出苯，長期吸入會慢性中毒，為左大家健康，大家都要做足防護。

係上面個網買完可以去智能櫃拎，送貨都算快。我唔知個價錢合唔合理，不過為左健康著想，買番個先可以慢慢玩落去....

利申：非打手，只係一名高達模型愛好者

推

掃貨啦
星期5買
星期6到貨

真定假
間公司藍定黃先

求證是否鬼店
如果唔係想買返比發夢跌左GEAR既手足

我深究到黃定藍都照掃左5set加多5個filter
要一個ac先可以買一set

*冇深究

冇得現金過數不了

諗住買去送禮
理得佢照credit card左

有無人知咩料

本人親身買過，真係$250，無伏
大家怕既記得去智能櫃拎

以我所知係黃，不過你係買黎噴高達模型，所以唔洗理

要買就快手，怕太多高達模型愛好者，到時貴晒就唔好

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

我上星期5買 ,星期六已有。應該安全

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

阿sir果然厲害！